啲人對波鞋個底蝕到歪埋一邊都仲著

唔驚著壞腳，整親嘅咩

係窮呀屌你個閪

秒

波鞋打鞋碼我都見過

關你撚事咩